你番工=幫佢跑數=最後沒收財產

真共產

傻撚左

2毛 pr狗 放負 去sogo 行街

咁大家唔番工囉

港豬: 快d搵多d 充公前要走到

仲供樓？